簡單講下雙方目前形勢

黑警：
1. 有棍
2. 有槍
3. 有爆炸品
4. 有訓練
5. 有組織
6. 冇良知
7. 冇底線
8. 想殺市民（上天橋瞄準普通市民、元朗站無差別打市民、射tg入民居）

前線：
1. 冇乜棍
2. 冇槍（煙槍都冇）
3. 冇火（前線自己自己滅自己火）
4. 冇訓練
5. 冇組織
6. 有良知
7. 有底線
8. 想救狗（救火、感化行動例如議員、陳伯/其他中老年市民）

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！